有冇人聽日會用BNO搭飛機？

私人飛機？

唔比坐有冇人會試下拎本英國emergency passport 出境 果本就算bno拎都印bc架播

入緊機場

趕搭尾班機